[反智行動] 坐過關車,唔入關狂發Airdrop.增加對家工作.

要支援/聲援義士請繼續去.

講番正題.
咁多人驚番大陸,番左又比人check手機.倒不如以其人之道還其人之身.
咁不如搭過關巴士或者搭鐵到羅湖站唔落車.
狂發AirDrop 比同胞.
佢夠後生都查你架啦. 咁內地都有靚仔,仲要十個有十個都唔係用華為架啦.
用AirDrop發出去.
反正都捉人,拎埋佢地一齊攬炒.

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

good

全民頭盔月